釘左脷環一個月，屋企人都未發現

咁其實佢地有幾關心我姐

諗到都痛

其實同穿耳差唔多

喺埋你平時掛住浦，少同屋企人交流咋

好早返屋企